邊個拎一萬蚊邊個就係鬼

你有一萬蚊可以同好多個絲抗玩69

絲打

你同娥姐玩啦

可中出kk 5次

好多妹妹